- RatingUps testen
  - gut, wenn RatingUps nur den Preis liefert, ohne dass der Versand direkt gekauft wird
    - dann könnte man dem Kunden den "wahrscheinlichen" Preis anzeigen
- /ShipmentConfirmRequest/Shipment/**TaxIdentificationNumber** in ShipFrom required ???
  - Conditionally required if SED form (International forms) is requested.
    - was ist eine internationale Form? ...automatisch wenn man ins Ausland versendet?
      - /ShipmentConfirmRequest/Shipment/ShipmentServiceOptions/InternationalForms
- /ShipmentConfirmRequest/Shipment/**SoldTo** ist Rechnungsadresse ???
- /ShipmentConfirmRequest/Shipment/ShipmentServiceOptions/LabelDelivery
  - required for us???
